幫尿袋差電叫文差，幫電話差電叫武差

同時幫尿袋同電話差電叫文差武差齊齊差

都唔知你講乜差

K

你個差壞左呀

你up乜79啊

幽默感呢啲嘢

樓主落老蘭 真係鬼妹都比你溝埋 咁幽默風趣

可以拆電池出嚟係外置充電盒差電嘅叫摩囉差